教主辯才真係無得頂

選緊果時唔見你讚佢,依家先黎9up

懷念佢都唔俾

遊b高票過佢

選班垃圾真係死全家 立法會係得教主可以壓住班狗官同班建制狗 立會唯一良心

壓閪咩，高鐵果d 又咪過曬

收皮啦
幾叻都好
未又係投左共喺到搞分化
入左立法會咁多年，佢做過啲乜
未就係搞到民主派分化曬囉

廉頗老矣

如果民主派係團結點會分化到，根本就各懷鬼胎，以自己黨利益行先，扮幫香港人爭取民主

爭取到民主未?